(短文慎入) 唔該諗諗點應對CCTBB先

今朝廢老照開CCTBB睇新聞，相信你知咩情況。
唔該諗諗點應對CCTBB先，起碼係新聞部

點都好 要cut 左屋企個cctvb

del台囉有幾難

now已入手，好多台睇，廢老會覺得tvb無聊嫁啦